(千古難題) 到底係利物浦定球員本身柒

古有神奇孩長slip走英超
今有model派膠派走歐冠

一直都覺得利記本身有股難以形容的柒
到底係本身利物浦就係柒 定球員攪到佢柒
定係both呢....

好人好姐踢咩猁

痢既球員咪又係痢

老實講句，利物浦唔知做乜嘢有時好柒，其他隊好多時輸決賽聯賽第二，都係正正常常咁輸，冇乜人會記住。係利物浦先又跣腳又龍門派大膠

好似岩岩model派膠 都唔想怪佢
可能係利物浦本身令佢都柒埋

球迷柒

呢樣唔使講

why not both ar

輸其實冇乜野
係連登痢迷搞到佢地柒唧

呢隊咁既垃圾猁係多得班球迷先有咁多人笑佢地 唔係既真係無人理佢地

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去晏菲路，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

老老實實,足球上帝美斯去垃圾猁都未必贏到英超…

即係諗起

米勞列岩岩黎個陣好勁
明顯係隊波問題

見到利物浦三個字已經想笑

垃圾猁要有垃圾猁迷同垃圾猁球員先襯

派走歐冠 唔派係咪實蠃到先

仲好笑過牙達棟篤笑